錢未必係手足用 所以我哋更加要繼續做

忍唔住再開一個
大家見到上一個post
都會覺得錢未必係真係手足用
唔理大家點睇
到底係真係手足用 定係公安用又好
我哋都係要繼續做架啦

真正確保手足係咪真係有用到錢嘅唯一方法
係繼續做 繼續關注
繼續施壓 等家屬律師可以見到佢哋
咁我哋有乜可以做呀？

Twitter 戰線
[12送中港人］twitter戰線整理

透明卡打卡行動

網上集會
禮拜日夜晚8點需要大家
12港人關注組會有一個網上集會

全球集會

國際聲音

早前網絡流傳數張照片，指為12人「過堂」情況，經查證後圖中地點為安徽太和法院，並非深圳鹽田 ( 圖一背景與照片相同 )

即係Fake news
「過堂」嘅唔係12人

推

搶唔到頭香

今次仲唔俾比我拎到頭位

基高EQ希望大家比啲同理心 家屬每日真係好難過

仲有post

又開

Exact7ly

傻仔呀

推呀。

點都要繼續做 大家唔好氣餒

爭你少少咋

估你唔到

有啲消息都好過完全無.....

你岩

真

真係

推呢個

唔使嘈個消息好定壞

做就啱啦

第一次上到第一頁

佢一定忍左好耐 我地默默支持就夠

Push

希望家屬唔好因為嗰啲說話傷心
呢度有好多人撐你哋

好壞都好
都係消

twitter是咪改左retweet個版面
而家retweet好慢

駁唔刀

Sor 但上個post真係睇到好唔舒服

無論點都要繼續關注

推推

push

加油

撐住

一日三個
用盡quota

一齊

希望係手足用
咁佢哋就知有人知道佢哋係嗰到

快

基 支持

唔繼續落去就真係冇用

唉 佢句說話真係好難聽 又重擊咗我

次次都咁突然 點搶2

Sor乜鳩
只係估你唔到又搶唔到2

大家盡做自己認為啱嘅事啦

唔好再入果個po喇
推依個

要求人無事
早日回港

想嗌宵夜

gay bar ho ball

是咪得我一個唔識用

搶5001仲易過搶2

食囉 咪出圖ok

又慢左師

我都覺！！以為自己部機問題

唔好再提5001 好嬲好嬲

要郁過去㩒多下

天氣轉涼 唔好凍親

食啦

基佬就係咁難觸摸

你都係 著多件衫

諗緊叫乜

sorry
唔提唔提

推下先
by 愛護連燈力量 主席

有蛋白質的甜品？
比如，布丁？

主席

好煩

亂

叫粟米豆腐花

大家都係 唔好凍親 照顧好自己

下 我已經屌咗佢

正 識食

唔使打字再撳多吓Retweet就得
如果係有link嘅報導要你click條link先，可以就咁引用推文然後唔打字Retweet

hello

咁都叫屌

好大風呀

大到條毛巾吹咗落街

你幾時自己試

我？

但隻手要郁遠左好慢
又要等佢UI d animation
總之就好慢

有朝一日

叫我

唔係

求食評

8號波啦

有D肚餓

打唔到卡

笑左 好撚鳩

我都餓

5001

剛才呀媽碎碎唸緊

同腦，我啱啱想咁講

落去執啦

想放假

咁你點

真係 負皮 話說上次得我比負皮 勁尷尬囉

邊有可能

買野食啦
唔好餓親

想講咩

自製

食野lo

見唔見向西巴

係囉...

原來係你

大力啲

未見 唔知係咪忙緊

唔知食咩好

到時叫你

等等又唔小心屌到佢quit

好

8號還8號 唔食屎得唔得

好崩潰
罵呀哥唔洗煲，但佢剛才塞住廚房

喊出嚟 返到嚟發覺唔見咗

雩食

不過佢平時唔係咁

基巴熱門有三個post咩
點解呢個上唔到既

幾時跌都唔知

想

唔夠疊馬

忍

你比屎人食未

有呀哥fd5fd

好多野搞

真心笑左🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好fd

未夠威

搞基

好定差

小心有痴漢

Shopping 先

比你發現左之後連仔改過野

唔緊要 如果見到有人咁講我都會笑

羨慕

想一齊睇

工作上呀

Quit youtube

咁緊係差

懷疑你哥係妹控

up

哥哥好唔開心

希望越推越多消息

上

低級職員
樓上個老屎忽頂撚住

支持

唔怕 會臭死佢

今日返工忙唔忙

吓 佢咁好

你有妹？

唔係，似我係兄控多ｄ
人地話個膊頭係比未來老婆瞓的，但佢都未拍拖

都可以。。。

由

氹返佢

氹佢

唔好忍

FK

你老屎忽過佢你就贏

唔好比佢呃到

還好，已經有啲holiday mood

咁佢個膊頭比你瞓未

推推推推推推推

無

推推推推推推推推推

今次係咩碧？

咁又唔好

掛咗窗口外面？

我驚我劈炮佢都未走
條老屎忽都係做到退休

頂呀不推文..

黎得好合時
聽日八號

係

推推推

你係妹

推推推推

食住零食先
薯片岩唔岩

我做你細妹 想飲珍珠奶茶

濕住身返工機會可能大啲

長命過佢未

我又做我又飲

忍口

我係叔

推推推推推

未，隔住咕筍就得

聽日病

推推推推推推

「咁都叫屌」

妹

下真係咩

可唔可以做我呀哥？

Push postbreak

最近已經老是常放假

係呀

唔好呀

同石仔好夾

推推推推推推推推

有冇po推介
要開台

呀純

明天就係是假期

我淨係想飲珍珠奶茶

推推推推推推推推推推

拎開cushion 未

遲早轉工㗎啦
等市道好啲或者有得去working holidayFF下

聽日病=射波

推返飛脾？

唉

你覺得邊個重要啲

好難㗎

你就快成肚珍珠

個風叫咩名⋯
齊齊同佢講加油

咁你應該搵珍珠奶茶店長做你阿哥

我都想有個妹

係就快啦

得
冇問卷

頂 原來我太純情 get唔到

落街跳個求風舞先

我做你妹

嚟啦
食啦

我都係
我妹控

純情fa

點呀 我無講錯

NO

同我契

食宵未

你咪

收皮啦你

好凍 低能

草夠錢塞住兩老把口
希望到時唔好再咁邪

我不了

喺連登要講反話

呢度有冇

熱了

布甸

我做妹會好稱職

咁你草夠錢未

焦糖？

凍了

我唔識玩

想焗嘢食 焗咩好？？

好彩唔鍾意

咁貴

未

樓主係我契弟

我撮合你地

5/10

花妹

米咒拉

手殘負評咗

我都係我一陣就去做其他嘢

粟米豆腐花

啲錢去哂你個肚入邊

梳乎厘

乜咁岩
細細個都想要個妹

我已經有咗契弟了

等20分鐘

推返十下補數

塞你食
食啦主席

身為契哥嘅我 不了

我mon實咗

唔緊要精神

近牌去一間茶店，見到有人叫左一杯淨鮮奶，佢收同黑糖珍珠同價
勁大杯奶……

咁唔了 想基佢 不契了

FK U
唔食

花

做我阿妹未

加個細妹唔爭在

咁低分

抵啦
話說你覺唔覺得自己肥咗

撮我做佢弟婦

邊個

retweet呀

第21年你就會有女了

都叫合格

第61日喇 振作呀咁多位手足
記得刷好牙先好訓教呀
訓教唔好露個肚 露對腳出嚟
天氣涼喇會凍親㗎

周圍冇得賣？

哥 珍珠奶茶呢？

我幻想個妹好可愛
你個名係幾可愛嘅
粟米配豆花

問過契哥我未

點焗呀大佬

搞掂個契弟先

對唔住

唔錯喎

擺自己入去

等等我去retweet先

字體要留意下知嘛

做咩啊叉燒包

係喎....

好呀

自己去買

23年了個AC無改名

國榮

想同我夾？

推2

一陣見

推3

夠鐘食餅紫菜味定牛油味好

我諗佢實話，早知叫杯黑糖鮮奶

鋼清

推4

推5

做左有機會成功，
唔做就一定失敗。

盡做。加油

推6

鳩

推7

我真人都好可愛

推8

怕醜

冇嘢

未啦
佢地慾求不滿

師兄
我接唔到了

推9

樓主咪我契弟囉

推10

吓 唔夾喎 你買珍珠奶茶？

紫菜

Hello珍妮

ok 斷關係

牛油

好 聽你講

今日過成點

你慢咗

屌我係妹控呀
唔係要做你妹
定係你想養我

你已正評了這討論

曦巴

驚？

已經有呀哥

Hi呀爛

追唔切

聽日食

叫聲曦哥先啦屌

Hey 你呢段日子過成點?

夜了要是你寒冷

唔緊要啦之前瘦咗5kg

啲細妹係鳩㗎啦
我見我fd個妹都係鳩鳩地

型仔？

咁呀 咁我跟你

不過好多謝你呢六個星期

sun 哥

有我呢個妹 你生命即刻滿希望

我嗰時都係咁同自己講

tui

介紹未

垃圾妓

驚西咩

係真唔係

又係課金

想做我契妹？

希望啦

新哥

咁而家問

蒲公英像人生

咁大風 仲要點首咁慘嘅歌

人在震

唔使問呀貴都知係真

剪得好

點解係六

你哥真好有妹

見一隻剪一隻

琴晚瞓得好唔好啊你

唔好

同樓主比 爭好遠

嗨嗨

曦哥幾時助養生存黑暗之中嘅我

有啲忙你呢

車在做

問乜

好細個咋喎

唉今次真係淪為行過寵物

我不剪了.jpg

五個星期

你唔係求B。。

講笑
走先

係就好

個狀態唔係好清醒

又話改名

樓主屈機
太完美

繼續做

黑眼圈好大

等我令到佢大個

曦

鳩答吓

做咩事

我呢排都係咁

抵你冇女

有自知之明係好事

麻麻哋啦

講真唔係好大

無啊，見到12手足，患得患失

珍

有無愈聽愈覺得伏嘅感覺

唔得

逼緊自己振作

咁下次再答

係咪又係成日醒

正面啲

唔好破壞小朋友嘅愛情觀

今日個天都有啲紫

仲唔瞓嘅你

我唔會覆你

令佢明白愛情

唔知點解覺得好笑

收皮啦

喂

係香港有女好煩
負擔好大

唔明

惡

醒就無 係瞓唔夠啫

食完餅都餓

所以咪大哥只是掩飾囉

叉叉包

狗哥

無真妹控
點都會錫個妹但首先要有

你好似已經好早瞓

食埋牛油味

講笑啫

珍珠奶茶

厭咗

唔夠琴日靚

風頭已避

留返聽日

真 上一課

不要問 只要做

都真
咁我嗰張靚唔靚先

啲女人係咁

我走先

仲有咩食

愛一個上一課都幾好聽

ok等我推翻個鋪先

比人罵用print信用新細明體

字體可以改進下，有必要請個想練字的義工

其實毒撚一個更開心

靚

瞓醒都係好眼瞓

你都係返去瞓啦

成日聽人講
真兄妹嗰啲 唔係真係想像中咁好

不

又apply左份新工

咁頭先又問

自己呃自己

以前幾鍾意
但原唱本人崩壞左

叉燒包識野

真一齊加油

收聲 平時好長情

今晚再早啲瞓好冇

雪糕

5理
我想有個阿妹

即係辭得

7.7

已經好早
你幾點瞓

做下運動睇下書

跟得你多

唔係好事

睇個呀哥嘅姐
同埋睇個呀哥個女朋友
通常都好照顧個妹

講真 捱到而家就變超人

食

有好有唔好

再早d！
求b。。。。。。。。

運動真係有做

轉會聽上一課

對自己的確唔係好事

叫聲曦哥未

無撚有錯

凍 前幾日食完頭痛

咁你瞓未

Sadsad

Is

真係有理性嘅人都知唔好搞咁多嘢，等起碼10個人返嚟先，佢哋只係坐一年及以下，話唔定上完堂就走得。

但班政棍係度為自己套光環食人血饅頭，我係大陸官都會判呢十個人坐足一年，少一日都唔俾，以免俾啲政棍有機會話成功爭取十個人坐少一日。

邊個認為搞咁多嘢老共會跪低的？？班政棍比你我更清楚老共唔會！！！！

你啱多數呀哥恰個妹

....媽咪麵

Gym?跑步？

睇嚟有經歷

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

比你契me

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

食晒

打波

幾好聽

我花心hei

盡情愚弄我吧

叫聲曦哥先

屌叫樓主開呢啲鋪

係幾型

妹是個好東西

溝女不了

曦哥

你呢

恰就少不免
但有咩事呀哥一定係企妹個邊
除非個哥有異性無人性

me 得細佬

求b你係咪真係想知

你開

佢都未請我

咩波

sun哥係坐喺度等女溝

花到都幾好

瞓着咗

無幻想過

食緊 back

叫樓豬開

係咪做鄭家純老公

抖下先

仔呢

心水清

排波羽波

低調

威威

想睇樓主開膠post

嘈醒你先

咁我走了

你=樓豬

係 見過

溝緊女 不了

點解

咁我自首了

尾？

Yyy

挽留我

以前咪開過

今晚早啲is ok

就係咁所以叫你再開

你知？

Btw我做你細佬行不行

咁攬住你瞓

坐低啲囉

周圍Flirt下好
溝女大開支呀

唔裸辭啦，hea住返又有得放推post break

而家點同

羽波

唔想臭朵。。

屌牙

一個夠了

當我贏未

係 我低好了

Wt is back

漁翁撒網

真係幾撚治癒

咁又係 家純咁靚實搵到好工

你見過樓主開？

籌旗疏通公安😂咩年代呀！呃錢都用下腦！

一齊打未 我好廢不過

等老婆養

本身都。。。

好弟弟呀我

你就練多陣先

溝個有錢嘅

支持男主內女主外啦

辛苦哂樓主

我同佢老母傾計先

一定會繼續做 繼續關注
希望手足全部平安番嚟

ok咁傾完再返黎

清我就係依啲正能量

從來都冇用過新細明體 佢哋根本都冇識人收過我哋信

基巴
家屬會唔會需要錢

咁你去揾主好人家啦

花油找你哦

邊度

我一定係內佢一定係外架喎

覆左了

gdgdgdgd

推啊

學煮飯未

wowowowo

佢攬住我瞓喎

吓，李手足果單咩事

估到you

地獄煮神

唉，好複雜

點估呀求b

Make noice!!!

笑咗

靚女

咁家純一定會鍾意左我

渣囉

我唔知點答

好撚嘈呀

古

唔可以搶我家純

晨

古呀

鬼叫你唔識煮飯

你咪認真

唔係 係太膠

晨呀

古古

你呀

晨晨

好彩我叫曦

古牙古

以為串錯字

寫錯字咪算

學未

基爾巴

繼續retweet

狄仔！

唔知點解覆佢老母好過覆自己老母

公仔麵

無時間咁做

繼續關注

諗住做你契弟

唔知點解對人哋呀妹好過自己呀妹

家純過緊黎我度食飯了

不過我覆我老母都好多嗲

但佢成日覆👌🏻

咁我識覆你了
👌🏿

冇得就咁rt....
要撳兩次先得
係咪習大大下令，幫china joe手，等佢d醜聞唔好咁快sprad出去?
亮劍了

真係好煩講真

我都好廢

正我排都唔勁 但叫接得幾下

以前叫屋企人幫手rt只係教佢地撳一個制
而家好煩
煩又點仗要打咩都要做

Sad

就係Rt曬先屌

傾完未

屌完再RT

瞓未

唔想落雨

未...

呀媽係咁

老豆好多嗲

我想

你老豆好似真係

y?

好舒服

嗨

你又知

就喇
太夜唔健康
要有健康身體先可以打落去

麻煩

叮叮叮

JETCHING健康人生懷疑唔食炸野

好凍

怎麼可以預防流行性感冒

唔凍了

我過埋黎係咪夫目前飯

家純

開風扇又凍 熄咗又熱

我通常叫佢木嘈

咪又係叮

開住風扇襟被

監督你

係 所以我都學識👌🏻

同契哥去飲個茶
食個叉燒餐包

再著羽絨

驚左自首了驚講出來嚇親求b

對住你我都學識🖕🏿

我都想
但係唔得

想食了

唔怕
最多咪通頂

就係體弱多病先更加要注意

無通0415囉

你有咩病

961

早啲瞓啦家純聽日都要返工㗎

今晚早啲喇

唔中.！

相信報應
監督我都好
增進同閪閪嘅關係

咁又唔洗

Outback?

求b

你係阿希？

我回來覆post了=back

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。

我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…

錯，應該係100倍先啱

估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

八號波

我以為假膠

....？？！...哦.....哦......哦！！！

好難

try

今晚盡力話說我幾鍾意求b接歌詞

射

建議唔好得把口

一轉天氣個鼻敏感到

可以洗鼻+朝早起身未刷牙就飲2杯暖水

傾完 想屙屎

快去屙

拎靈感

真係會有
晨曦我大佬

真?
唔該爛ching
聽日試下先

我接都接唔到中學PE堂開一下波已經痛死

沒有

你上手開波？

屙左先啦

真的我見啲人啲sharing係咁

屙不出 諗緊

R左頭
講緊咩

我都整野先

諗緊

推！有錢使得鬼推磨

爛ching唔洗訓?

竟然鍾意接歌詞

咁屙完再諗

聽日本身想開 禮拜日電腦手機前要人！
但係我又唔想真係日日提同一樣咁

曦曦想唔想聽歌
想推坑

聽日要唔要感性牌

啱啱我都想講
但凡事向好方面諗

性感牌好似好D

唔work

放人呀

露吓腳毛

唔要

屌你你試過

BTW知唔知家屬需唔需要錢

Breaking: 拜登父子與中共華新集團的“項目”中賀錦麗等人在聯絡名單上

不方便回答

聽日點開好呢

諗下先

射唔到

比較想知你聽日幾點開好呢

下手
利申唔識打

唔知 應該12

.

「有冇人好似我咁 wts等緊一個人在線上」
「有冇試過掛住一個人掛到食唔安坐唔落」
「人越大 越想要安穩同快樂」
「原來已經XX日」
「其實想同大家講句對唔住」
「今次真係打卡抗爭」
「被送中第⠿⠿日，他們不會是最後一批」(1)
「大海撈針都話可以去個海度撈吓」(2)

（1)

(2)知道佢哋而家可能係生不如死但乜都做唔到，大海撈針都話可以去個海度撈吓，唯一可以做嘅淨係得繼續關注

之前諗嘅

「有冇人好似我咁 wts等緊一個人在線上」
「有冇試過掛住一個人掛到食唔安坐唔落」
「人越大 越想要安穩同快樂」
「原來已經XX日」
「其實想同大家講句對唔住」
「被送中第⠿⠿日，他們不會是最後一批」(1)
「大海撈針都話可以去個海度撈吓」(2)

（1)

(2)知道佢哋而家可能係生不如死但乜都做唔到，大海撈針都話可以去個海度撈吓，唯一可以做嘅淨係得繼續關注

不如聽日開絕食女手足

1

召喚你咁

叫你睇住我佢話要增進同我嘅關係

今日第十日，十二都嚟緊

晨牙晨

back

okah

係喎，咁你幾時開星期日集會

好呀我想呀hello小向

痛一兩日唔痛
要堅持勁好玩真係
不過咁我地打羽波算

係古

我係度

驚西咩 你叫佢同樓主增左先

收到風係靚仔

見到黎仔召喚

系晨

有一位女手足為咗12人絕食

DAY 62
嗰位就係意大利女手足Patrizia De Grazia
佢為咗聲援12港人嘅絕食12日
每一日都用一位手足做主題

第1日-嚴文謙

第2日-鄧棨然

第3日-李子賢

第4日-郭子麟

第5日-張俊富

第6日-黃偉然

第7日-廖子文

第8日-李宇軒

第9日-張銘裕

第10日-喬映瑜

希望大家得閒可以去佢Facebook留言+讚

咁要做社畜了

代看守所班公安定唔知咩多謝你地送錢佢使

保護

禮拜六開

仲未瞓

對呀然後會知道求b聽開咩歌

都幾

唔洗啦
教都好瞓既

瘦左就係

系古

喂29ok wo

ok

Ok企係我後面

係晨

邊個靚仔

基基

我瘦左之後

估

我鐘意攬住

企）

樓主係幾好攬

Ok照住你先

花油做功課啦

我都想試吓

畢子唔好成日勞氣

專員勿灰

佢gay

有雀斑既曦子正唔正？

冇

太熱

宜家都靚仔

肥仔波

媽媽叫你瞓覺

唔洗midterm chur asm果啲咩

No thx

屌

靚仔黎講都係樓主

咁又...

冇計我太charm。。。。

你今日飲左未白花油王子

樓主果個

唔係 ...係太肥

啲女鍾意 有安全感

唔好同樓主比
佢完撚美

唔好笑小朋友

睇唔到 聽唔到

Sorly lo

未
白花油 紅㗎

哦

喂係咪要監督你

好可愛

基佬黎講
係

係咪即刻想要肥仔波

咁香港本土要整返枝

約定你第時打羽毛波

唔知你有冇聽過 我的小飛機

衝了

想照顧佢了

佢唔喺度

教你下手開波

聽日個名係咪改一改好啲

Ok let move to biden

我呢...

好難無喎長途bus去瑞典

佢係香港整
但係紅

細路到時會趕到無命

改乜

有邊次無睇住你

嗚嗚嗚咁邊個睇住我

會唔會吸唔到人

咁姐姐叫你瞓覺

好似冇

我

I’m fine

紅都係不了

係咪要呱返

屌
咁推唔到坑

唔覺喎 絕食喎大佬

咁早

想唔想比基哥哥照顧

曦哥與你

點解既

唔撚係呀

大把
曦哥喎

等你可以企係我前面先

想照顧小朋友。。。

竟然有人肯為佢絕食..？

我真係唔識

紅係死罪

我唔洗人教點去廁所

我唔係小朋友

RRRR係咪咁

我唔想

你太遲啦小向

哭左

你照顧好自己先

佢似 打哂Signal

要長高啲呀 姐姐就嚟變米四

小柔

好撚驚

想照顧小柔？

有人去到絕食 你地可以去到幾盡
愚見愚見

已經畀風吹走咗

笑死
講笑啫

瞓先社畜要返工

我識

我有基b就夠了

呢個騎呢怪

基disabled~

我都識照顧你

你原本就係米四

講真我聽緊呀

No! I don’t mean that...
I am good, no need to worry about me

做咩

基b係大家㗎
雖然佢唔比人掂

咁即係唔洗人照顧

所以不了

有珍珠奶茶？

咁你真係小朋油。。。。

純

知咩事未？

我明咗

好心你食返多啲野

我照顧你啦

聽日再講

要唔要屙薯薯 哥哥帶你去

咁你推我坑

6點瞓仲好講。。。

晚安

都唔係小朋油
Me係大人

你好正常？

呢個標題爛哂

好Q

我想飲珍珠奶茶...

係 我跳過咗

劇情片

女生說 沒事就是有事！！！
有事就真係 大件事！！！！！

着緊尿片 唔使

我=人

又 肥了

咁好易照顧你

咁我真係大人

幫我

乖啦 過嚟

戒緊

我同樓主至愛

小朋油

好早
健康人生

...

屌
咁易落疊既咩

你算啦，啱啱先做左大人

唔制

你明我啦

marked

大朋油

咪咁

唔好跑了

我照顧小花油得了，，，，

都係大人呀

佢就真係要飲多啲

無質疑

你四點訓照顧佢六點訓

點呀加入對話未

係咪細細粒 叫聲基哥哥先

好惡

Is ok大家都係想件事好

要瞓多啲先識高

依家聽啦
我都聽緊mla2019live

食咗mummum 未

咁又好笑Q

都想照你

準備訓了
聽日聽

明日起寄往馬來西亞的所有空郵郵政服務暫停
2020-10-21 HKT 23:31

我前晚都叫佢叫聲曦哥哥先笑死

咁你真係

聽日再講

咁會點

唔叫

祝你成功

瞓好多

咁叫曦哥哥

6-11

已封鎖會員 白花油

食咗一陣

要唔要哥哥餵

唔好
識照顧自己

Bye bye

你以為你走得甩？

瞓啦曦哥
聽日要食屎

8號波啦
早抖黎

邊度Q

...空郵寄唔到去馬拉

早抖

寄咩

我會努力㗎

Everything

唔識講喎 感覺

小向

你蝦人

都唔叫

絕

叫唔叫

夠

會唔識高

你餵咩俾我食

一定得

咁多人都咁講

基哥

係 勁q 點做到

練跑未

今日未見到伸手黨，唔勞氣了

彈入

彈出

少咗個哥

睇緊波

我幫你飲 幫你減肥

要咗禾

我都想知
好想知你哋點解咁覺得

肯唔肯

一直開到星期日？？

差唔多啫

我屌

捧住兩杯

畢子開心就好

專員有冇攞咭？

想莊

我都未

唔正

You are mine!

真係唔知
就好似樓主覺得我型咁 真係感覺黎 解釋唔到

下

唔同

糖尿

問緊樓主等佢覆

我覺得你哋都好型

真心咩咁你解唔解釋到

我冇講過

係啦係啦

晚安...西

？

動L

希哥
希哥哥
得意d

食咗咩

開post...?

曦哥哥/曦曦哥哥都得

點呀點呀

Where are珍珠奶茶s

食咗牙膏 （最後冇食

你哋個名
睇你哋嘅對話

我個姓嚟

呀曦哥自我感覺良好

希希哥

我真係

？禮拜日再開個討論區

彈呀彈

佢咁鳩

咪就係囉 又打算屈我

跳呀跳

係呀係呀

佢真係幾ok

唔講

叻啦叻啦

笑乜9呀

覺得你地好cool

對話做乜

咪死

户哥

知你好..

Er

鋼清唔知樓主係口是心非撚？

7.7........

大佬油

推
繼續推繼續RT

我知你分化撚添

正 一路睇一路吹水

你算啦

佢成日都話自己型仔

勁..

廚房？

Ok名仔應該睇完viutv

知咩事啦講真..

好型

Yauching

救命呀

知你好撚勁

我真人係
樓主真人真係kick

手指指

係睇緊

有人接就好

從前 有三隻小豬

我係個好人

又想pin?

質疑？？想睇我真人？

真係唔講了

花油高汁

我唔會揼低珍珠奶茶唔理

佢應該唔係讚你型喎

咁樣好難救你。。。

希哥哥

唔識接。。。

熄你電視

3隻都叫jenny

認錯人

鳩我？

冇電視聲會好靜

你點睇都似係 一隻蕉

我=連豬咁可愛

油哥

真係唔好咁飲法唔ok

我...唔收好人卡

好q

我派畀自己...

「喂開個電視黎嘈下」

點解係蕉。。。

輸咗..

Q jen

咁你今日唔使入房瞓

聽緊

置頂專員

Thanks Hei gor

Sor

「你已經夠晒嘈」

Jen ching

全部都cool

屋企不嬲唔開...

我瞓草地

🌂送把遮畀你

我...

再讚就shy了

我都唔開

失望...

自己諗

個電視廢咗

問過草地未

唔需要

🌂

面係人地比 架就自已丟
對眼無病 又駛乜成日眼超超
我話過你聽 呢啲就叫做囂
黃皮白心

基？

嗚 叫我叫我

斬爛

諗起Bomba

油油

我都想講 佢做咩成日淋雨呀

可愛油

咁係點
我唔識

未試過叫人哥哥

真既

喊了

佢唔要我把遮

我成日叫

係...

想我氹？

唔要可愛

唔可以

咁我收嗲

我上你屋企幫你睇

🌂
搞到我懷疑梗佢係咪遮..

咁唔讚

戀夏500日果首又幾好聽

得意油

好波

閪閪

好似開始鍾意左英文歌

孤獨嗰首先正

希哥

我唱畀你聽

我熄電視俾你嘈

真咩 你唔似

你上面果首？
想問下約唔約返佢食飯好佢話散左

我會唔掂

播歌喎 洗乜聽電視

笑左 已經聽緊

@晨曦

講笑啦唔洗咁客氣叫返曦仔咪算

同正常人普通朋友咁相處就得架啦，唔洗特別諗

呢枝筆嚟

Okwor

Ok（抹）

會叫人X哥 囉
唔會叫哥哥

好cool

唔怪之得冇人要

我嘅柔柔姐姐呢

即係點 依家日日比人sticker都唔係辦法 唔get想點

喊咗

Ok你屋企冇位confirmed

Block lo

要有型 大隻
唔要得意 可愛

我平時就係諗太少

🌂🌂

我會叫哥哥

講真 你想去啦個樣

被拒絕

Ok

電台開始了

咁我要

Ok都用唔著啦

柔柔姐姐

少慘

Ok （笑翻）

其實無意思 時間錯左

淨係唔叫我

識到fd未

感動

我都係

其實我唔係好嘈我唔講野

🥺🥺🥺🥺🥺

Chill下

基哥哥

星

想撩你喎 未問過我

你好易笑

知咩事啦講真

我地成堆

唔喊 屋企佢有份 我問下

都真係明

我都唔識，點先可以講嘢講得好啲

聽日起身先食

收唔收𡃁

少尷

準備訓

你哋.....

唉 好煩

點解會咁

嗚 食唔食糖 姐姐買

想fol返 八卦

我真係唔識係撩都講下野呀 屌你我講親野都sticker我
屌我頂唔緊咪sticker返佢 佢問我係咪煩親我 下即係點

慢慢嚟啦 yo吓人

個pin

我好人嚟

講多啲

係咪叫集會即時

未得住

正

你收我啦名哥

小稱

唔係好尷 大過自己既就會咁叫

自己派卡

未夠咩

早抖純等你聽日個尿碧

食朱古力

明白未

冇能力

好似知咩 第一年？

小叉

花子都好型

點樣 等一眾哥哥姐姐解答你

好尷尬

對唔住，搞錯人

今日有好消點解唔笑下

好想follow返

唉
我cap比你睇啦講真

之後陪佢嘅人唔係我

幾時先得

唔係話冇po?

到時你係咪會秒回

咁中學嗰陣
應該全部都要叫哥哥 姐姐

名

唔知

悶到想訓

唔緊要你屋企好大 去你屋企一齊睇viutv

即係試9 u 冇癮

時刻提醒你既存在

唔夠你地型

咁係冇但你話想睇呀嘛

有排

想架

幾多包都買

傻豬

由細叫到大叫哥哥既話 我就會繼續叫了

快醒

大愛L

甚麼叫絕望

下係咩真心我唔識玩

做pro嗰陣

咁你等陣

識我地

講真
我都想你地開心
盡左力再算

對唔住囉

樓主pin咗呢個
即刻黎望下

即刻輸咗粒

我覺得唔會有happy ending

天橋底又真係幾大，幾近又涼幾舒服

Sorly sorly

即刻醒左

大佬曦

聽你話

咁你估唔估到佢戶口啲錢突然郁左

唔啦

吹水一流

Standwithozil
阿仙奴不了

乜都唔講喎 你都忍唔到啦

我真係好廢的勿鳩噏

廢到笑醒

你追po

我係你直接收佢皮

真係閪隊黎 屌那星

Ozil

咁佢點解要sticker我先 真係可以end topic唔覆我

唔撚係嘛

Sun

但我更廢

唔識

有機會請你嚟坐

Pish

Ko

真嘅
好好人

Pushhh

仲要炒咗吉祥物

試吓你落唔落搭 漁夫釣魚係咁玩架啦

你唔介意我唔講野既話
Can

現實中冇人俾我叫

咁都唔好食咁多

點解sticker都可以落搭

我我我

你依家咪...

見到真人 試吓叫叔叔

真係咁廢

你唔識定唔捨得先

幾單嘢都好撚肉酸⋯⋯

鍾意食苦苦哋嘅朱古力

繼續做可以做嘅嘢

有隻圓筒形有蓋幾好食

糖糖

講真失戀好撚慘 想關心下
但問佢 佢又好似冇唔開心 又有定時食野咁

我請你飲珍珠奶茶，朱古力奶茶好飲

想見我？
可以

花油會搵到夾的人

建議年初4落場

你見到我真人
唔會要我 叫你做哥哥

雀巢雪糕

唔識收皮
不過又唔會咁衰

叫我姐姐得唔得

全部情侶分手唔該

咪啦 失戀好撚慘 俾人當水魚都好撚慘

會呀
我：叫聲曦哥哥先

LM

我都唔知佢係咪失
佢好似真係冇野咁

我勁shy

朱古力

咁就更加咪理

你係真係唔會諗到架個scenario架...

人既相處唔係在於估對方諗咩，而係在於點樣同個人既整體：思想、禮貌上既交流去睇。係一個系統，唔係一個個別既加分減分問題。

通常要諗、要壓制既係自己既情緒、慾望依類野，唔好畀佢地妨礙正常對人既思考、分析...

就算咁啱畀你撞中加到分，相處落唔掂都係抄。如果你真係想諗多D，不如諗下點樣發掘多D自己，間接都係篩選緊真係適合你既人。

唔敢

真係好撚憎銀河修理員

利申
聽緊

Deadair lo

同曦一齊 基就不會再失戀了

因為慘過失戀

我都成日唔記得覆佢掛住覆基po

邊間

咪聽啦

做錯咩事捧埋啲西隊

感情問題一概分手處理

咬珍珠奶茶

將來睇吓點

好耐冇見

又係睇pin

Real

茶半

咩名

咁就兩點半

爆

係 呢兩日去咗玩

又marked!

mola mola

我以為你會問我去左邊
點知原來你都唔喺到
呢幾日正評完rt完就走左
去玩咩～

反cup左

唓，即係唔捨得呢

包姐姐

乾手淨腳

冇晒形象

感謝rrr字海我好多野都係隨心 唔諗咁多

油

夜晚啲時間過得特別快

一陣到睇熱刺隊閪波

今晚快咗

拔哥收工未

係阿希呀

娶基巴條隊排到去邊

嘩我地兩個個名可以係對話

乖

2084最好聽

唱2084咩都夠啦

塵排第一 後面已截龍

係 廢的

都ok

無可避免好啲

首歌唔係另有意思架咩

希望唔好嚇親你

Sunhey

有馬騮仔睇 不過三點先開

阿希 阿希

點解你唔瞓

真係好撚mk lo

唔想瞓

但我唔鍾意佢係唔想對人咁仆街

我好嬲囉

就快啦

屎屎呢

好人卡+1

想訓了

上場有出十幾分鐘
之後比人追3粒 雖然唔關佢事

衷心祝福你我能看開 別盲目控制

改名未

我盲的

草戒指

反摩

我淨係知佢比其他人修理左.....

姑

呢啲嘢冇話仆唔仆街嘅

真 諗咁多到頭來人地都未必有諗你

有睇 過嗰下靚但射唔中
最尾追和嗰球冇得救

每個人都有啲唔想聽嘅歌

睇得清的

做乜

真ge

即係盲撐年

+1

手賤決定去聽吓

依句真當年又係鳩左

唔應該

一言驚醒曦哥

啲波都真係西

咩

hey

其實都無乜野 我成日唔記得覆人

夜晚就係咁樣虐待自己

擺渡

勁好囉我真係

神

嬌清有冇飲多啲水

驚醒左

㩒平安鐘都救唔返

菇

聽日返工就早啲瞓

現時12人家屬合共委託14名律師 鹽田看守所再拒律師探望 不得存放衣服

知你好人

建議唔好

最好唔好知

當熱刺啲後防係當年全盛時期車仔
天真摩

爆起上黎真係好痴線

瞓醒咗

即刻飲咗兩杯
見字飲水

訓

聽日似1200開

gd

聽緊 想死

咁唔知了

我們是無法說明的季節

呢首咁難聽 真係會想死

佢真係傻㗎

真 垃圾歌
但聽緊

真係訓888

聽吓先

早唞

包仲唔瞓

主場應該冇事嘅
訓了

睡了

早唞年

頭先瞓咗陣，醒咗

幾好聽喎

會唔會瞓唔返

晚安 小年

依家醒晒

Gg...

p

Jenny晚安

:d

糖糖都掛住我你呢？好忙？

叉bell早抖

唱首搖籃曲畀你

叔叔帶你睇靚仔

上場都係主場
Goodnight

又幾掂啲貓都好正

頂

係青春囉

佢短頭髮反而唔好睇

好想食茶樓啲蜜糖叉燒包

快唱

長頭髮再型啲

餓

唱咗

吸引

多謝叉燒包
不過話時話我好鐘意食叉燒包..
咁啱好肚餓 迫我諗起

係我

唔講了 要重新認識

銀河收你皮比狗唱的

係咪呢

叫人姐姐冇咁尷尬嘅

睡

我都驚嚇親你

狗吃來
油別吃

啲蜜糖

熱辣辣好好食

哦 重新 唔認識

得閒再介紹啲好歌嚟

mk柔

咪係

依家 珍珠奶茶

你鍾意聽咩歌

好耐冇食

勁惡 係我朋友吠住唱的

認真 咩都聽 都係睇心情
不過少聽日文

咪教壞

詩人
依個晚上 作唔作到首詩

掌佢嘴

要飲酒先作到

真係會嚇親 見我就夠

講起日文歌好耐無叫小嘆
正仔

有邊間推介

聽樓主果啲
果啲都唔錯

唔想油吃狗糧

得閒聽吓先
呢排都係loop mla

一芳黑糖珍奶

呢幾日捱到夜得濟
以家瞓唔著

好聽

小寶寶～食蛋糕～～～

呢度大把行家我都係聽佢哋

妖

加油...好似見到我細佬早幾年咁

迷客夏不錯

好吃

聽晚應該會好瞓

唔怪得屋企人以前成日哦

點解係食蛋糕

瞓覺！早唞各位

食飽就瞓

係 所以諗住聽日去打波
Chur下自己 順便做下運動
好耐冇做過

唔係咩？

你會出街先算

爸爸

講中又嘔

善心提醒

越聽越餓

好似係

佢地心水不清

勁鍾意一路向北 好撚神

真係唔會

想問一個問題
例如叫你諗個青蘋果
會唔會諗到埋d顏色

真心問你上一次出街係幾時
點
即係點
青蘋果就咪青色

瞓未你

你都未瞓我點敢瞓
頭先食完藥瞓咗陣，好似好耐

。。。

即係依個

我會想像到件物件 但係想像唔到隻色

Goodnight

以前會得
依家間歇性
個心有眼疾

原來有啲咁嘅嘢

俾啲信心 同我上

咁你發夢有冇顏色
我發夢係黑白色

少驚

唔通你係咁

聽講佢哋都好nice

我諗到..

印象中都係有顏色

都驚

有冇顏色

好奇怪

有

我好似得

唔知 要試多幾次先知喎

我估你尋晚拎住電話瞓左

有瞓

早...由

求...

早 包

上緊堂？？

hi
記住幫手RT!! 食早餐未？

係...你放完假....

有冇食包

包包

早

早呀

冇今朝一起身肚屙

飲杯暖水暖下個胃先 今日飲水啦 唔好飲啡

兩樣都飲咗

推！

Oh ok sor

有一位女手足為咗12手足絕食

等你呀

專員

TUT

你唔開心

喊喊

星星早d瞓

喊喊都係
我仲有嘢未做

..

巧橙

屌啦咁

話我回覆太快

讓咗佢

輸曬

好嬲

依個爭1000
總係有班人坐定碌木咁等人做

嘩你起底師

嘩

940920

要搵吓你哋去咗邊個po

就黎起埋我

早晨

好可愛點算呀

勁驚

我好難的

你真係！未瞓？

你點知呢組數字

你叫我見返你果時同你講...

點會咁早瞓
見今日冇上嚟推po，而家補返數

睇得好快

個po5001 jor做咩咁晏

第4渣喎

禾唔明

已起

無人知

唔信

點先信

唔會有人起到

我見到，你哋好癲
我本身冇留意而家幾點，你講完先知已經4點半

你好似仲癲

樓主話想5001呀嘛，咁咪ot多陣囉

一日4集唔多咩

住喺香港

有冇睇二月廿九

冇
唔睇愛情劇

你哋24h上連登喎

其實大家都係船上第十三個送中港人

5001 再戰！

唔係想推爆埋呢個po呀嘛

我諗住一日10集
基逼我睇戲搞到我睇唔曬

我唔係

愛情唔係最大元素，穿越先係

一日10集，好攰
睇咗咩戲

去pinnn

冇post

Pin this